有冇一首歌既音樂細節係你覺得好撚正？

哪裡只得我共你
成首歌係講男女主角係後巷相遇
由唔識大家到陳浩然見到高小曼雙手um住個口噴煙學佢咁食
首歌既中段至到後段都會聽到支煙燒既時候既聲
每次聽都覺得呢個細節位好撚正
仲有冇人有類似既歌分享下？

On9

布志綸 經得起變化
想知點解再講

很堅強

想知再講